邊緣人求cu math1020 vector嘅功課solution

冇fd又冇source，自己嚟做極都唔識，如果有人可以share，精神上感激不盡

放埋題目上來啦

屌你真係一條都唔打算自己做ga wor

有冇咁廢啊..

啲問題好基本ja wor

不如溫下書試下做再唔識先打上黎講自己諗左啲去到邊個位卡住la

一開始成份都唔識呢科drop得la wor

屌你老母

M2唔讀學咩人讀工程呀

邊緣仔就自力更新啦

Asso仔都識做

第一題好簡單咋喎。。。a dot b=0，之後乘開a同b transpose=0

乜依家中大弱智都收

畀埋個官你做好冇?

用snapask啦

你聽朝仲有少少時間去問tutor

捉住TA求救啦

你讀咩科?

第8題a－e都唔識做樓主真係要好好反省吓

咁撚簡單自己上youtube 睇片學啦，無fd 又唔撚上堂，又唔識搵tutor, math gym 又唔去想人幫你做埋on9

math1020已經係engine最簡單弱智嗰一科
呢科都克服唔到既就真係祝你好運